\section{Остання лекція}

\subsection{Планета мислячих істот є сад націй}

Бодхісатва спускається в Ад, аби викласти останнє вчєння про мислення
мешканцям нижніх сфер буття у можливо останны дні цивілізації, щоб ви
змогли підготуватися до свого майбутнього.
\\
\\
Сам Будда Шак'ямуні почав свій шлях з найнижчого аду. Він зі своїм другом
тягнув візницю з вугіллям для котлу, а наглядачі аду їх били так сильно,
що у нього промайнула думка <<А давай я сам трошки впрягусь за нього>> і вмить
покинув тіло та ад, переродившись у вищому світі за цю краплину милосердя.
\\
\\
Це перше символічне вчення яке було подано Буддою про емпатію та співпереживання,
без якого неможливо просвітлення. Аби статки швидшим, вищим та кращим ми (ви)
повинні емпатувати та співпереживати. Емпатія --- це основа бездоганної поведінки.
Але що таке поведінка?
\\
\\
Бездогання поведінка, або етика --- це інакше кажучи те, що відрізняє народ від нації.
Це збірка заборонних (насправді тренувальних) механізмів, які допомагають народам перетворюватися на нації.
Якшо народ це рослини, то нація --- це окультурений сад певними садовниками.
\\
\\
Поняття <<націїї>> не потрібноо шукати в древніх та темних часах, нації починають виникати
в історії цивілізаціїї тільки з розвитком науки та моралі. Не глибше ніж 200--300 років. Далі
вже середньовіччя, поножовщина, мавпи та бактерії.
\\
\\
Якшо нарід доріс до того рівня, що готовий створити міністерство закордонних справ для комунікаціїї
з іншими націями, то в ньому виникають садовники, які визначають локальні правила поведінки
сумісні з глобальними правилами. Нація --- це політично усвідомленний нарід.
\\
\\
Нація --- це нарід, у якого є поняття етики, яка дозволяє йому сісти за стіл з іншими націями,
вести перемовини та здійснювати комунікацію у свій спосіб.
\\
\\
Одночасно з поняттям нації в історії цивіліщації починає виникати поняття наднаціональних інститутів,
які покликагні регулювати міжнаціональні комунікації.
\\
\\
Перший садовничий єврейського народу який переживав геноцид темних єгиптянах був Моїсей,
який дав спрощений набір етики у 10 заповідях. Пізніше релігійні діячі та філософи
залишались головними садовничими аж до появи пост-релігій, таких як гендерні студії.
\\
\\
Зараз до садовничих прийнято відносити наступні професії інтелігенції як націєтворчі:
лікарі, викладачі, політики, журналісти, вчені, інженери, художники, артисти.
\\
\\
У автора цього тексту є середня художня освіта, вища інженерна освіта,
докторська ступінь по філософії, будистський релігійний сан, вчена ступінь по тибетології.
\\
\\
Мислення є ненависти. Ненависть до невігластва --- основа емпатії.
Емпатія --- основа Етики.
Етика --- основа освіти.
Освіта --- основа і єдина мета держави.
Держава --- основа нації.
Нації --- запорука виживання народів та планети.
\\
\\
Тому, що тільки благородній культури можуть співіснувати в одному саду, бур'яни засруть і перетворять
планету в сад уже буквально. Сад без мислячих істот.

\subsection{Пацифізм є запрошенням до свого знищення}

Історичний ліричний відступ про те, як один з тібетських народів просрав свою націю.
Хоча усі атрибути нації у них були, тибетців погубив <<пацифізм>>,
або <<запрошення загарбника до свого знищення>>.
\\
\\
З іншого боку, наприклад, тибетці Бутана, у яких та ж мова, але вони походять
з царських аристократичних династій та сидять в ООН за столом нації. А Тайвань не сидить,
хоча у них виробництво напівпровідників, гроші, за них США, розвинута система освіти, тощо.
Давайте спробуємо розібратися.
\\
\\
Виявляється, аби стати нацією можна не мати економіки та класичної західної освіти.
Спробуємо відповісти на питання, які саме міністерства окрім Міністерства закордонних справ потрібні,
аби сісти за стіл націй.
\\
\\
Аби довести що ви нація, ви повинні продемонструвати та експонувати своїх содівничих,
які документально підтвердять свої філософію (мислення), свою культуру (літературу)
та мистецство (аудіальне та візуальне).
\\
\\
А також надати докази та свідчення того, що цей нарід регулярно прополюється як город чи сад:
злочинці сидять в тюрьмах, порушники етики засуджуються суспільством, підтримується належний
рівень емпатії у співгромадян, кожен громадянин особисто несе відповідальність (сплачуючи податки)
перед своїми садовниками, а вони перед столом нації.
\\
\\
Таким чином мінімальна структура держави (на прикладі Бутана) яке пустять за стіл ООН
складається з таких міністерств: 1) Науки та освіти; 2) Культури та мистецтва; 3) Внутрішньої та зовнішньої
політики.
\\
\\
І крім цього, нарід повинен володіти страшенно сильним бажанням сісти за цей стіл.
Це те, що називається політична воля або проява самоповаги, здатність демонструвати свою
людську гідність. Адже Буддами можуть стати тільки люди, а не звірі, духи, боги чи демони.
Допоки у вас є вібір --- ви людина.
\\
\\
Якщо ж ви кажете, що у вас немає вибору --- ви не людина, ви добровільно покидаєте локу людей
та спускаєтесь одразу в ад, оминаючи рівень тварин та голодних духів.

\subsection{Мислення є ненависть до ігнорування реальності}

Багато хто з вас досяг певного рівня просвітлення, інакше ви би не тримали цю брошуру в руках,
і на ділі довели своє капасіті садовничого, у вас просто можуть закінчитись слова, але не закінчитись
ваше милосердя. Мої ж слова не мої --- це все я що я чув колись. Тому мої слова не закінчаться ніколи.
\\
\\
Граничне і бездоганне милосердя, яке демонсрує максимальний рівень емпатії, що може розвинути істота
в тибетському езотеричному буддизмі --- це єднання з істотою (секс) та звільнення істототи в природі
своєї реальності (смерть, або абсолютне просвітлення).
\\
\\
Тількі ці два ритуали показують рівень емпатії істоти та його милосердя, а також показують
рівень етичного розвитку нації. Про те наскільки розвинена нація можна міркувати по тому як
вони займаються сексом та як вони вбивають собі подібних на війні.
\\
\\
Бездоганне вбивство та секс оспівані в культурі та продемонстровані в кінематографії десятки разів,
я хочу лиш нагадати яскравий приклад (на рівні 100мкг) із фільму Кемерона <<Аватар>>, де домонструється
етичний рівень народу  na'vi, який багаторазовр перевершує псевдо-цивілізаційний розвиток нації,
що втратила вчення про етику.
\\
\\
Абсолютне просвітлення --- це крайній спосіб який в Тибеті довіряли тільки ламам,
як утримувачам вчення про етику. Ключовий трактат про смерть вважаеється терма Карма Лінгпи (1326–1386),
переклад якого найкраще виконав відомий тибетолог, батько Уми Турман -- Роберт Турман.
\\
\\
У ньому йде мова про процес вмирання істоти, розказується в деталях цей бед тріп,
але головна думка цього тексту полягає у тоому, що ваше мислення --- це гнівний прояв,
це ненависть у чистому вигляді, у своїй природній формі. Мислення --- це ненависть до невігластвта та
ігнорування реальності.
\\
\\
Якщо ви мислите --- значить ви вже ненавидите невігластво. Якщо ви ненавидите невігластво --- значить ви мислите.
enc·dec=id, dec·enc=id. Гомотопічний транспорт в обидві сторони. Пока ви мислите, ви можете
здійснювати вибір вільної істоти і у вас зберігається шанс залишитися людиною. Поки ви зберігаєте
здатність бути людиною --- ви можете стати Буддою, якшо ні то GAME OVER.
\\
\\
Якщо рівень ненависті до невігластва у вас недостатній і ви не знаєте чітко та ясно
у який момент потрібно вбивати собі подібного, якщо вам це розказали, то ви просто
інфантильна дитина, фашист, пацифіст, який запрошує ворога до свого знищегння. Недорозвинена істота.
\\
\\
Нація Тибету --- це пацифістичні ліваки, що не дуже то і прагнули до національної освіти.
Нація Бутану --- це праві консерватори з монархічнлю культурою та ладом у яких була політична воля.
Хто вижив та стіл за стіл націй дивимося на табло.
\\
\\
Нація Тибету не має паспортів та має статус невиїзного раба за межі Тибетського Автономного Округу та
продовжує піддаватися геноциду з боку великого китаю. А нація Бутану малює на своїх будинках
великі чоловічі фалоси та займається гедонізмом та тантричним сексом не маючи навіть міністерства економіки.

\subsection{Дорогоцінність життя є практикою благородних}

Увага, увага. З тобою розмовляє природній стан твоєї свідомості.
\\
\\
Ключ до реальності та відправна точка вашої подорожі --- це усвідомлення свого поточного стану
та контексту у якому ви знаходитесь. Якшо у вас не вистачає оперативної пам'яті для завантаження
всього контексту, то ви не зможете здійснити необхідні обчислення.
\\
\\
Ви повинні повністю усвідомити своє поточне положення та свій стан, якшо у вас немає можливості
це зробити, ви навіть не побичите сплеш-скрін цієї гри. Якшо ви хочете пограти у цю гру,
ви повинні розуміти де ви і хто ви, і який ваш рівень.
Хоча нульогово рівня не існує, росіяни наполегливо намаються довести самі собі протилежне.
\\
\\
Отримавши дорогоцінне людське тіло, яке на відміну від тварин володіє свободою вибору,
здатністю створювати мови, думки та смисли, створювати сади націй, перебувати в постійному
стані Дольче Фар Нієнте та займатися тантричним сексом, ви сидите і читаєте слова які вже були сказані
тисячу разів.
\\
\\
Росіяни вже загубили себе як націю, та продовжуються губити навіть усвідомлення себе як народу,
яким вони ніколи не були. Далі вони загублять людяність, знатність мислити і зрештою свободу вибору.
\\
\\
Патріархи Лонгчен Нінгтік часто брали в учні бандитів та мисливців, тому що тим не треба було
пояснювати цінністю людського життя. Поножовщина в Тибеті завершувалась дуже швидко смертю
одного з опонентів. Треба було постійно слідкувати за своїмии словами та відповідати за них.
\\
\\
Тому дуже важко тримати рівень самоусвідомлення учня на піці сприйняття. Символ ваджрного піку
Падмасамбхави --- це тризубець який пронизує невігластво та тупість учнів у трьох часах (минуле,
сьогодення і майбутнє). Хоча в тибетському буддизмі існує вісім архетипів учителя, тільки гнівні та несамовиті
форми вважаються робочими у цьому столітті.
\\
\\
Спитайте себе звідки в Тибеті золоті статуї Будд? Тибетські бандити шовкового шляху
грабили каравани і відносили награбоване золото та дорогоцінні каміння до монастирів своїм святим,
які викладали їм за це вищі вчення про <<секс>> та <<смерть>>, про істине ядро вашої свідомості.
\\
Я зібрав тут усіх вас, аби переплавити ваше мислення і зліпити з нього статую Будди. Нам усім, народженим
в тюрмі народів СССР, та зрощеним у під'їздах совкової розрухи не портрібно пояснювати вартість
та значущість людського життя.
\\
\\
Ми ненавидимо себе настільки безмежно, що до цих пір просинаємося і намагаємося вичавити з себе
бодай каплю рабського самоусвідомлення яким було інфіковане наше мислення, та мислення наших дітей.
Це роблю кожень день і я, і мій гуру, і його гуру, і гуру його гуру. Ми таке саме бидло як і ви,
і наша відмінність полягає лише в тому, що ми усвідомлюємо це і робимо все можливе щодня, аби
дистанціюватися від нас (вас) на всіх рівнях буття. Так працює механізм бездоганного прокляття, як
спосіб дистанціювання себе від об'єкту прокльону.
\\
\\
Головний мотиваційний успіх вас особисто полягає в тому, що ви розумієш, що рівень вашої етики
завжди буде недостатнім, розвитку мислення немає меж. Вичерпав карму всесвіту і його математики
ви недогматично зможете зрозуміти чому варто тренуватися невбивати навіть комах.
\\
\\
Дорогоцінність людського життя --- це перша і основна із шести попредніх практик, яку
повинен вивчат, над якою повинен роздумувати та глибоко медитувати учень перші 10 років свого навчання.
Нажаль у більшості з вас вже немає змоги сісти у цей поїзд.
\\
\\
Це вчення вважається секретним не тому, що його ховають від вас, а тому, що аби зрозуміти
смисл написаних тут слів повинен такий рівень емпатії, як у філдсівських лауератів рівень розуміння математики,
яка вся викладеня в інтернеті. Вчи. Якшо зможеш зрозуміти.
Поки ви не зможете заплакати від вбивства мурахи, ви не зможете сісти в цей поїзд,
для вас у нас існує тільки поїзд Москва-Пєтушкі.

\subsection{Світогляди та ідеології є коіндуктивні стріми}

Чому етика формулюється у вигляді тренувального набору заборонних правил?
Чи можна її виразити більш точно і формально, більш бездоганно, розкривши її сутність?
\\
\\
Якщо щось визначається списком властивостей, то таке визначення в математиці називається
предикативним. З ним легко працювати, тому що жонглюють одразу безпосередньо тими
властивостями з якими працюють.
\\
\\
Але глибока та прихована форма визначення може бути більш компактною (<<гарною>>).
Чи можна звузити <<не вбий, не говори неправди, не бери те, що тобі не дано>> до
більш абстрактного та фундаментального базису?
\\
\\
Для поняття етичний базис ми будемо використовувати слово світогляд, яке буде
означати у цьому контексті індивідуальне сприйняття істоти. Етику скупчення істот ми
будемо називати ідеологією, і набір заборонних етичних правил там зовсім інший.
\\
\\
Якщо майндстрім однієї істоти це простий нескінченний коіндуктивний список,
який можна виразити у будь-якій мові програмування, то квантово-механічний майдстрім
групи істот все описується лінійними типами.\
\\
\\
Традиційно світоглядні теорії --- це предмет дослідження людей які працюють з людьми напряму
(психологи, освічені попи, супровід для сходження по кар'єрній драбині, тощо), в них
є безпосередній фідбек.
\\
\\
З ідеологіями складніше, час для верифікації адекватності моделі та встановлення зворотнього зв'язку
складає століття, а пам'ять у людей, як відомо не може утримувати в голові більше 7 твітів.
\\
\\
Ідеологія тут -- це і є збірка правил для групи істот, кожне з яких це коніндуктивний майдстрім.
Для простоти уявість собі число Пі, воно -- це нескінченний коіндуктивний список цифр. А істота
складається з нескінченного списку кармічних відбитків, а не цифр.
\\
\\
Що таке кармічний відбиток пояснюється в тибетському буддизмі на прикладі випивання чаю:
1) ви хочете спробувати чай (екстазі) на смак --- це називається зародження бажання, або мотивація;
2) ви виконуєте дійство --- випиваєте чай --- це називається реалізація бажання;
3) ви дістали задоволення від досвіду (реалізації) --- це називається запечатування кармічного відбитку.
Тепер ви напрацювали карму випитого чаю, і ви в дійсності відчуваєте його смак, вам вже не потрібно
пояснювати його смак і розказувати, що таке чай.\\
\\
\\
Майндстрім істот складається з таких тріплєтів. Якщо ви з якихось причин не закріпили (3) або навіть не дійшли до (2),
тобто боїтесь реалізувати свої бажання --- то у вас в вашому майндстрімі тріплєт буде містити NULL в цих позиціях кортежу.
Тоді це тріплєт буде виникати у просторі вашої свідомості (коіндуктивному майндстрімі істоти) знову і знову як незкритий гештальт.
Якщо ви здійснили акт вбивства людини, але не отримали насолоди, карму вбивства ви в повній мірі не накопичуєте --- це називається каяття.
\\
\\
Сложная штука, по прежнему будет всплывать в майнстриме и удалить такой кармический
отпечаток уже будет сложнее. Но по прежнему возможно. Задача Будды заполнить и
удалить все ВОЗМОЖНЫЕ кармические отпечатки которые существовали за время планеты.\\
\\
\\
За время существования планеты было рождено 108 миллиардов гомо сапиенс. Статус Будды -- это обязательство схавать и исчерпать весь кармический поток, который насрали существа за это время.\\
\\
\\
Когда гомо сапиенс заканчиваются, он спускается к животным и повторяет эту практику, становлять уже Буддой животной локи. Ну или идет выше к богам исчерпывать их карму. Карма богов уже покрывает весь Эон от начала Большого Взрыва. Карма животных начинается от первой бактерии.\\
\\
\\
Обычно идеологии в названии имеют суффикс -изм. Буддизм, Фашизм, Коммунизм, Трансгуманизм. Индийский как и тибетский Буддизм покрывает время от эона до эона. В текстах описываются вселенные которые существовали не в этом эоне, поэтому вневременное учение распространяется за эон.\\
\\
\\
Коммунизм и Трансгуманизм -- это примеры идеологий которые рекламируют прибежище в иллюзиях о будущем. В потоке этой иллюзии идеологии могу родить Евгенику, Карательную Психиатрию и убивать существ миллионами.\\
\\
\\
Империализм, Тоталитаризм, Фашизм -- это идеологии которые рекламирую прибежище в иллюзиях о былом величии и славе, которые находятся в прошлом. Руководствуясь иллюзиями о возвращении в былую славу, эти идеологии тоже не стесняются истреблять существ миллионами.\\
\\
\\
Так как идеологию тяжело верифицировать, а низложить и денонсировать очень просто опираясь на логику, идеологии нуждаются в защите. Каждое существо, которое кроме мировоззрения носит в своей черепной коробке еще и идеологию, будет с пеной у рта ее защищать, убивая по ходу всех.\\
\\
\\
Если вас поплавило и вам уже страшно, и вы хотите превратиться в камень в лесу и медитировать под деревом 70 лет, фотографируя в медитационных перерывах цветочки и траву в Швейцарии, то у меня для вас плохие новости.\\
\\
\\
Быть камнем и медитировать 70 лет по деревом — назывется игноранс или неведение — инфантильное отрицание реальности, нигилизм. Корень кармы ада, где нет выбора, т.е. константный майндстрим.\\
\\
\\
Это и есть главная ошибка русских фашистов, которые вместо того, чтобы оглядываться по сторонам просрали свою нацию, фотографируя цветочки в лесу.\\
\\
\\
В буддизме существует только один яд -- это неведение. Ненависть к неведению называется мышление. Стать Буддой можно только в потоке мышления, майндстрима который покрывает 108 миллиардов гомо-сапиенсов рожденных начиная со времени начала существования планеты.\\
\\
\\
Теперь переходим к главному вопросу этой главы: УКРАИНСКИЙ НАЦИОНАЛИЗМ. Что такое национализм как идеология в контексте первой части про сад наций и ООН, и каковы особенности украинского национализма.\\
\\
\\
Представьте, что вы программист и вам дали задачу написать систему управления 108 миллиардами корекурсивных потоков.\\
\\
\\
Если вы хотите унифицировать все 108 миллиардов майндстримов и создать единый прото-майндтрим -- это сразу тупиковый путь. Любая сложная система обладает сложной структурой. Поток GUID-ов нужно както разбивать на каталоги. Хотя бы trie какое-то ебануть по минимум или DHT. Это путь коммунизма, расизма и нацизма, легенда о супер-человеке, супер-нации, легенда об унифицированном майндстриме.\\
\\
\\
Поэтому второй или следующий шаг, это каталогизация и создание тематической структуры каталогов, которые будут кластеризовать похожие майндстримы в пучки майндтримов обладающих похожими характеристиками.\\
\\
\\
Можно выделисть тут сразу два подхода: корпоративный и национальный. Оба характеризуется своей символикой (геральдикой, флагами и гербами) которые символизируют свою этику (корпоративную или национальную).\\
\\
\\
Поскольку нас интересует вопрос о здесь и сейчас мы будем рассматривать национальную кластеризацию майндстримов как основную, а корпоративную как второстепенную. Узаканиваем наблюдаемую действительность. Не ищем правды в иллюзиях.\\
\\
\\
Освновные предикативные характеристики этих пучков такие: гаплогруппы, языки, территория, культура. Могут быть очень разные конфигурации: моноэтнические монокультурные, моноязыковые, полиэтнические, поликультурные, полиязыковые. Гаплогруппы за скобками.\\
\\
\\
Любые их комбинации встречаются и имеют право на существование. Украинский национализм, так исторически сложилось, является моноэтническим, монокультурным, моноязычным. Приставка "моно" смело применяется исследователями, если степень кластеризации составляет более 70%.\\
\\
\\
Украинский национализм родился во времена Барокко, и до сих пор носит оттенок этого времени. Тогда же родилось понятие нации и нациосозидания, концепция пропалывания сорников с помощью этики, для окультуривания пучков майндстримов, и превращение их в цветущий сад, а всю планету в свою очередь в галерею садов, или сад наций.\\
\\
\\
Нация -- это парк или сад, который ежедневно поддерживается негласным референдумом, который начинается с восходом солнца и заканчивает его закатом. На этом референдуме нация каждый день должна поддерживать и доказывать право на свое существование.\\
\\
\\
Хотя эти подсчеты условны, на планете сейчас существует около 2000 народов и всего лишь 200 наций. Только 200 кластеров майндстримов обладают политической волей и кармой быть нацией, которая поддерживается садовниками.\\
\\
\\
Нация -- это не прикол, а жизненная необходимость, если нация прекращает проводить ежедневный негласный референдум, ей грозит исчезновение. Нация -- это служба безопасности народа, залог его выживания. Если народ не развился в нацию -- ему грозит физическое уничтожение.\\
\\
\\
Как проще всего уничтожить нацию? Уничтожить всех ее садовников, выслать интеллигенцию в Гулаг. Уничтожить его этику, выслать всех лам в Индию и тому подобное. Мастера в уничтожении наций -- это коммунисты, в гораздо большей степени чем фашисты или империалисты.\\
\\
\\
В этом смысле либертарианство, космополитизм и концепция "человека мира" это перекрашеный коммунизм, или идеология поиска унифицированого прото-майдстрима супер-человека. Идея которая доказала свою несостоятельность и продолжает доказывать это каждый день.\\
\\
\\
Украинская шляхта времен Речи Посполитой выборола право на свое существование, у нее была своя геральдика, право ношение оружия, право собирать налоги, т.е. те два фактора на который базируется нанция США. Свобода самоопределения, свобода ношения оружия и ответственность налогов.\\
\\
\\
Уплата налогов -- это и есть негласный референдум, который проводит нация каждый квартал и отсылает отчеты в налоговую подписывая их с помощью PKI и X.509 сертификатов.\\
\\
\\
Каждый россиянин поддерживал этот негласный референдум с 2011 по 2022 год, а значит строил фашисткую нацию, распад которой мы наблюдаем в реальном времени.\\

\subsection{Закон причини та наслідку є безпомилковим}

Те, кто внимательно читали стрим, должны были увидеть, что ответ на главный вопрос пятой главы так и не был дан. Есть ли более компактная форма, в которой задается мировоззрение, чем предикативное перечисление свода запретительных этических правил.\\
\\
\\
Первое запретительное правило "не убей" в тибетском буддизме называется "драгоценность человеческой жизни" и это единственная философская система -- где планка этого правила запретельная и касается даже насекомых, т.е. все то что вы можете увидеть без линз.\\
\\
\\
Без 10-летней практики этого поведнческого императива вам заказан буть в буддизм. Вы можете считать себя кем угодно, только не ним.\\
\\
\\
Допустим прошло 10 лет, и вы подходите к своему учителю за следующим поведенческим императивом алмазной колесницы.\\
\\
\\
Оно звучит так: "Закон причины и следствия -- безошибочен". Это учение о карме вашего мышления. О карме мы тоже говорили что это 3-tuple, элементы которого: 1) мотивация, 2) действие, 3) печать.\\
\\
\\
Карма -- это сила мышления, если мышление это мотор, то карма это его мощность. Если у вас коиндуктивном майндстриме возникают незаполненные триплеты (незакрытые гештальты) они образуют дыры, и эти дыры снижают мощность мышления.\\
\\
\\
Если вы каждые триплеты заполняеете сразу, и каждый из них соовествует этике алмазной колесницы, то это значит, что вы идете по пути Победителей.\\
\\
\\
Хотя все существа разделяют единое квантово-механическое линейно-типизированное пространство вселенной коиндуктивных стримов, каждый майндстрим находится в изоляции больше чем вы думаете.\\
\\
\\
Эти триплеты, и сами коиндуктивные стримы существ находятся в очень тонком субпространстве, и вообще не пересекаются. Все мы -- глобоко одинокие существа.\\
\\
\\
Мало кто знает но на первую Матрицу Вачовски пригласили гелукпинских монахов для констультации поэтому законно давать примеры из Матрицы чтобы вам было понятнее.\\
\\
\\
Мы находимся в изолированых кармических коконах в большой вселенской электростанции, мы не можем передать карму друг другу никаким образом. Мы не можем послать магический мысленный фаербол и проклясть вас до рака опухоли мозга, так же мы не имеем возможности излечить вас.\\
\\
\\
Спасти себя вы должны сами, и "Последняя Лекция" это единственный вас шанс.\\
\\
\\
Если мы читаем молитву Гуру Медицины Оржен Менла, это не значит, что мы совершаем магический ритуал который реально вас излечивает.\\
\\
\\
Это лишь означает, что мы сами себя делаем немного лучше и спокойнее, чем создаем условия для вашего освобождения путем создания более гармоничного пространства вокруг себя и во всем квантово-механическом вакууме.\\
\\
\\
Поэтому карма коиндуктывных стримов -- это единственная реальная вещь которой обладают существа. Все остальное: материя, ваш долбоебизм и ваши иллюзии находятся выше.\\
\\
\\
С другой стороны ниже находится само мышление, безупречный логический вычислитель, очистив который до алмазного блеска вы можете стать Победителем.\\
\\
\\
Не существует Будды за пределами вашего мышления. Все в тибетском буддизме существует в пределах мышления, в том числе и Будды. Нет мышления -- нет Будды, нет ног -- нет печенек.\\
\\
\\
Говорят еще, что Буддизм -- это учение о мышлении. Есть отбросить все остальное то останется только это.\\
\\
\\
Поэтому отбросьте свои иллюзии что вы можете кому-то навредить кроме себя самого. Это и есть другая сторона медали, того факта, что следтвие всегда имеют причину (речь Меровинген во второй Матрице).\\
\\
\\
Вы отключили мышление и 10 лет жили в иллюзиях убивая насекомых, вместо выполнения практики учителя? Представьте сколько незакрытых гештальтов, незаполенных триплетов возникает в ваших коиндуктивных стримах, какая низкая мощность у такого мышления.\\
\\
\\
Поэтому если вы наебали гуру в первые 10 лет, то вы и в следующие 10 лет уже меньше поймете и получите, и в следующие 10 уже даже понимать перестанете, о чем вам будет говорить учитель.\\
\\
\\
Но не будем забегать вперед, период медитации над учением о Карме находится для вас в промежутке от 10---20 лет. Карма -- это учение которое существовало до Будды Шакьямуни. Это не он придумал даже.\\
\\
\\
Как может так быть такое, что мы делим единое пространство квантово-механического вакуума, но наши кармы коиндуктивных стримов не пересекаются? Легко, в квантовоцй механике полно не очень естественных для неочищенного мышления понятий.\\
\\
\\
Если мы говорим о языках теоретической физики, и самой структуре вселенной, которая включает фермионные, бозонные модальности, то языковая карта выглядит так.\\
\\
\\
Нижняя строка — монада и комонада, вторая строка модальностей применяется в дифференциальной топологии (ретопологизация и топологизация) — шейп модалити, флет (бемоль) модалити, и шарп (диез) модели.\\
\\
\\
Третья строка применяется в дифференциальной геометрии (Im и Re мод) верная строка — физика (бозонные и фермионные модальности), дальше башня насыщается и стабилизируется (как будто?). Синим цветом изображены мотивные локализации аффинного отрезка.\\
\\
\\
Этих языков достаточно чтобы с машинной точностью описать всю современную теоретическую физику которая встраивается в решетку E8.\\
\\
\\
Хотя кажется, что Математика как ваше мышление это немножко больше чем Физика на самом деле я выдвигаю коньюнктуру Сохацкого: Мышление = Математика = Пространство\\
\\
\\
Как не существуем математики за пределами вашего мышления, так и не существует мышления за пределами пространства. Нет такого пространства до которого не может дотянутся ваше мышление. Это физически невозможно. Мы как квантово-механическая система распространяемся везде.\\
\\
\\
Ключ к этому понимаю -- обычный Гильбертовый вычислитель. Если он у вас есть и вы умеете им пользоваться и очистили свое мышление десятилетней практикой неубийства насекомых -- это залог хорошего путешествия. Встретить учителя который это объяснит -- большая удача.\\
\\
\\
Итак прошло 20 лет. Первые 10 вы медитировали на неубийство, вторые 20 на равномерное заполнение триплетов путем размышления о карме (вашем коиндуктивном стриме, корекурсивной модальности, бесконечном списке).\\
\\
\\
Осталось еще только одно фундаментальные правило на следующие 10 лет, которым буддисты прошивают свое мышление: для любого правила существует исключение, или "Человеческая жизнь непостоянна".\\
\\
\\
Потому что вместить полностью контекст Вселенной у вас не получится, вы обязаны будете применять на своей практики неравновесные модели статистической физики и усредненные градиентные спуски.\\
\\
\\
Если бы у вас получилось вместить полностью контекст вселенной вы бы растворились в свете радуги моментально.\\

\normalsize
